# Cosas por hacer

-Realizar modelo de envios/transferencias
    *agregar confirmacion de cuenta bancara
    *Añadir balance a usuarios
    *agregar pagina de transferencias
        ** VER COMO SELECCIONAR LA CUENTA DE BANCO DEL NEW VIEW

-Agregar notificaciones
-Agregar ratings


-agregar columnas a usarios y agregar avatar

